通宵定訓完先去考試？

深夜溫到考試
充足睡眠先考

通頂搵書根本無撚用

去到試場已經唔記得曬

睇考咩科，考phy/math就瞓覺吧啦，多一晚通宵唔會有改變，太攰諗錯野仲死快d。
不過如果果科野由開sem到完sem都無睇過，考之前你都瞓唔著架啦，咪睇晒佢唔瞓去考睇下有無D。

通宵
因為我根本無可能起到身

訓三個鐘再溫